有線消息：今天有源頭不明的本地個案

繼續zoom

一傳十 十傳百 百傳千 千傳萬。大爆發

封城

準備通關

全民檢測冇用

有無撚過隻病毒幾高質
又唔搞死後生 依家又無大陸人

Mola mola冚港橙架啦

今日又多左十宗啦，全港寫定遺書得架啦

真手足
第二個攬炒巴